如果黑警夠膽毁學府，要諗定點樣報復

對家有無數咁多部門所謂人不犯我，要怪就怪黑警咩都帶頭破壞

狗屋

好嬲， shared , retweet , 訓覺

宿舍

禮賓府

狗宿舍

殺警

又開埋呢啲垃圾po 報撚左幾個月報到未? 專心行動po好過啦冷氣狗

岩呀 人地打緊仗 就諗定打輸左點樣報復

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

出嚟唱歌，人鏈

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

孤狼

第日返工